server - done
auth
отрефакторить наименование файла
избавиться от any
создать логирование

bot
создать логирование
actions
создание заказа
создание заявки
проверка людей на рабочем месте
просмотр текущих заказов
просмотр текущих заявок
просмотр онлайн сотрудников

categories
str:
\_id
name
parent_id
active

contractors
str:
\_id
name
persons [
name
phone
email
main
]
rate
categories []
createdManager
created
updated

customers
str:
\_id
name
manager
person
personEmail
personPhone
ltd
INN
OGRN
KPP
RS
KS
BIK
Bank
created
updated

departments
str:
\_id
name
roles []

orders
str:
\_id
name
manager
customer
stages {
type
after
contractor
department
}
created
updated
roles
str:
\_id
name
archive
users
str:
\_id
login
password
email
phone
secret {
password
uid
}
firstName
lastName
department
role
active
state (in | out)
created
updated

        roles - ready
        users - ready
